請問連狗幾時開放起人回post底功能？？？？？

屌你老母如題

又黎

哇 樓主好靚仔，受唔受溝啊？

冇錢唔受

痴撚線